一人一套覺得最好既港產片

最近睇梁朝偉套歐洲攻略 勁垃圾 硬係要拍合拍片
諗返之前東京 韓城 超班好多 唉
睇到近排咁多頭D對白post
睇返頭文字D 無論對白 剪接 鏡頭 選角 配樂都好誇
真係好想有頭D2 但真係無可能呢套咁好 唉
港產片唔收得 無budget
個個都睇大陸市場
無撚曬上面個兩套個種港式幽默 唉

個人覺得最好個情節唔係各位講開個啲對白位
係edison 拍一拍姐輪 同京一講話
你啲啲職業車手點會睇得起我地啲街車

無間道

估到呢套會出 呢套都真係神級

入嚟就係想講佢, 真係好正
三集個故事串連好好, 但尤其第三集真係無高潮位同要睇幾次先明爭左少少
總體個故事性真係j死我

古惑仔

家有囍事,睇左應該有100次

暗戰

生化壽司
夠曬貼地寫實

同囚

春光乍洩

呢套都正 不過暗戰2即刻收皮

宜家無左呢種喜劇蹬唉

一念無明都好勁 近年最top 呢套以劇情 氣氛引人入性

鎗火

寬頻星人

人肉叉燒包

宜家杜耆峰拍左啲咩

金枝玉葉 , 龍鳳鬥

麻麻

《她來自胡志明市》

無雙

大隻佬

「花樣年華」
公認

但我自己最鐘意半斤八兩，真香港
依家睇番好唏噓

真係算係近幾年最好既一套